[MMA撚] UFC 215：男人婆 vs 性感尤物

acestream:
ff7085a0d0f4acc813ee4b7015ec75eb3891baff
ec351bdd4f1f9b75d80b7c8a2a1256f06d4dcafe
3ae16091da1312bb22544f7f68047e4f47003dcc

矮仔果埸重咩CUT左?

隻腳

條友應該頂唔到R2

好撚驚佢好似Anderson Silva咁斷腳

明知佢隻腳傷傷到 唔追著黎踢

仲打 返屋企算啦

條友隻腳會唔會已經骨折左

Ray Borg 傷咗，Canceled

死傻仔仲拍手掌 攞起佢隻腳轟落去啦

舒夫真高

其實都知嬴硬

Latifi個身啲肌肉好似鬆泡泡咁

E埸悶

Gay hugging match

KO了

打法似conor

快撚到…

快撚啲ko啦，我想睇男人婆

馬上打完

Anjos呢啲BJJ巴西佬越嚟越少喺UFC見到

男人婆要出場了
A"man"da Nunes

支持舒夫真高

不過nunes 好Q砌得

點睇今場

All in Nunes

Nunes打Stand up應該差一皮，落地先有機

舒夫真高咩都冇做過咁滯

今場睇落兩個都唔會玩落地

好撚悶

打五Rounds,希望係頭兩Round試下之後會好睇D

進取啲得唔得

舒夫真高守得幾好

悶過西 Dana White罰佢地錢唔該

比人boo到暈

都唔係打mma咁

Amanda今場打到成個女人咁

take down了

失敗咗

傻仔

舒夫真哥防得好

佢真係幾勁

刷take down呃分

一定有 rematch

AND STILL

準備打第3場

要不是臨尾個takedown

痴線，男人婆中左咁多野，因為2個takedown就俾佢贏
舒夫真高勁嬲